民陣召集人嘅任期

好似冇人提召集人任期已滿
民陣有冇提起新一屆召集人嘅事?

是但啦

最緊要搵d做實事既

但現時換人會唔會影響運動?